[IVE]香港專業教育學院2018新生入門攻略(3)一年容易又Ocamp

請某Secrets停止偷文，轉載留返Credit係咁真係咁難?你個page已經冇咩人睇啦，仲要偷文都偷錯，仲要資料來源寫做香港高登 ，知唔知「偷」字個速成碼點打呀，「on9」呀！搵食就過主啦，快撚啲摺埋個Page佢啦屌你老母
歡迎任何人轉載此新生資訊，記得留Credit留返條link就得

往年新生入門攻略
[IVE]香港專業教育學院2017新生入門攻略(1):
[IVE]香港專業教育學院2017新生入門攻略(2):
[IVE]香港專業教育學院2018新生入門攻略(1) :
[IVE]香港專業教育學院2018新生入門攻略(2):

垃圾IVE宿舍介紹文

【宣傳】住Hall嘅朋友記得報佢地嘅O camp呀

【警世】IVE新生嘅心理準備及注意事項(新生一定要睇！好重要)

【詳細】新生入學需知

新生telegram group
IVE新生吹水大谷
IVE舊新生大谷(Admin已死，Bot當立)
青衣IVE及Hall谷

常用網站
Myportal 睇時間表報活動
Moodle download Note同交asignment嘅地方
Webmail 學校E-mail 學校用Outlook嘅，會收到好多資訊，例如老師嘅通知轉課室等等
拉把網 搵pastpaper同搵書用

常見問題
1.其實Grant loan要幾時搞??
其實注冊左之後，就可以開始申請Grant loan
(資助專上課程學生資助計劃 / 免入息審查貸款計劃) 資助課程嘅同學
(專上學生資助計劃 / 專上學生免入息審查貸款計劃) 自資課程嘅同學
記得睇清楚自己係邊個plan 唔好整錯
傳送門

學資處網上申請教學

要準備嘅資料同文件入去自己睇啦，越早搞越好，通常最快都要兩個月後先批(更新:聽講要等埋學生證先會正式批 準備定文件先啦)
等開學先開始搞??你死撚左啦

2.Oday係咪一定要去?
得閒想去就去啦 唔去唔會死
個日都係9up下介紹下院校同派學生證
冇去嘅話上堂個時先拎返學生證啦

3.幾時先有ocamp報?
睇院校啦，好多大o已經玩完啦
而多數得啲d 學會嘅濕鳩 Onight，多數識唔到fd，玩啲野都係一鳩樣。有過夜嘅Ocamp先報啦。

4.洗唔洗買部notebook呀?
睇你需唔需要啦，自己衝量番你讀果科要唔要，學校D電腦太撚廢啦。
同埋開左學之後會有大專電腦優惠，到時再先買都唔遲。

5.申請邊張大專信用卡抵屌??
一定唔係VTC東亞個張 VTC個張=捐錢比VTC
自己睇下啦，遲D好多信用卡公司會係學校出面擺檔。自己睇下有咩迎新優惠啱你啦。

6.影印方面，睇院校
要自己帶紙嘅院校(例如沙田)有1000個quota
唔洗帶紙就500個quota
雙面影印計兩個quota、彩色就10個
如果quota用哂的話，可以用八達通俾，3毫一張
亦有江湖傳聞指部分電腦室同學生會印野係唔計quota，大家可以留意下

7.點樣走堂?
拍卡，走

8.上唔上莊好?
要上嘅話可以報三大soc(Dance soc,Drama soc同和富)，呢幾個soc都幾多活動同容易識到其他學校嘅人

9.想搵24小時房溫書，可以點?
24小時開放嘅地方得青衣嘅THEI 七樓電腦室 同 HKDI嘅zone 24
你張學生證係開唔到THEI 七樓電腦室，拍門叫人幫你開啦

10.讀得唔開心想退學點算
唔好交學費，印曬啲quota，用盡曬D學生優惠佢，下年係HKCC同CCCU再見

HKDI新谷

有冇人知點解我仲未收到黃克競oday通知

有冇睇webmail

睇左
唔見有

你交留位費影學生相個日理論上會有張oday嘅紙比你
你冇咩?

冇

same here

lm

LM

有冇人知幾時出timetable

邊張信用卡啱網上買野

請問沙田ive 幾時oday?

預返最尾嗰個星期先有

資助有冇話幾時截止申請？

謝巴打

點解就係無屯I tg group?
利申：se

屯門

[member]強烈建議你即刻搭車去青衣ive 搞轉分校手續
放心啦 好快搞完 [member]

邊度睇其他分校幾時oday

有啲分校無放資料上網，可能要打去問
btw你邊間分校？

摩hill

佢地好似無放上網，你可能要打去問問

想問下廚藝學院會唔會有O Day Ocamp個啲

屯門oday係幾時

DBS 得大陸淘寶有回贈

成功搶左1001

媽 我得左啦

今日青衣IVE telegram谷成班人衝左去IVE secrets谷搞事

隔離中學仲撚大

tm,kt,mh,kc,hw呢五間真係拆柒左佢重建好過啦

st,cw,ty同HKDI 先係真正大專院校

其實oday返唔返好？果日可能有事去唔到

利申：沙大

唔使去

得閒先去
反正都係鳩up攞學生證

去嚟浪費時間

啱呀
其他執柒左佢啦

有冇人申請左持續進修基金

想問下其實社工oday大約係會講d乜架？

好似得東亞先有其他嘅回贈

叫班居民食撚屎啦
IVE仔得罪你呀?

Ocamp係咪冇得報啦？

好想快啲返學

SDO果個網講話8月下旬出時間表 姐係大約幾號到啊 ？

你預31號

吓認真呢？
咁點計劃時間啊？因為想早少少計劃好行程 唔想臨急先來plan

早極都應該27 28㗎啦
仲有可能開學都未出添
垃圾ive冇嘢快
收錢最快

諗番起以前天地堂四個鐘果陣去左圖書館到hea 做assignment 瞓覺 真係懷念 而且果陣趁早放學例如3半4半後都有參加唔同課外活動 近年返工後頹到爆炸 好想讀番書

有冇巴打報左rmit ?想問下佢派左offer未，見佢仲有得apply

警世

可能9月先有

依家邊有呢隻歌仔唱呀
返學8半 放學5半
返足五日呀

慘
仲要返兩日intern
邊有得抖

Timetable

未出

有冇CHING知未有學生證有冇得上網用OWNERSHIP訂電腦
用張留位費收據得唔得

Kc ocamp 31號

各位大佬
我想問VTC嗰個課程餘額申請係咪已經冇得再報fulltime HD?

反正仲未開學
有位嘅應該都收
打去問下囉

DI谷換咗link,各位巴絲慢用

出了時間表!!!
workshop 會做D咩??

ws咪做lab個D

返多4日工就唔撚返
等開學

有冇KT Landscape Archit 月新生 ？

想問有冇得調班? 同個FD唔同班

識下其他人啦

冇fd一齊讀Ive

之前讀found dip識 諗住一齊讀

到時大把機會識人

Hkdi nursing 有冇系o玩
利申 幫friend問

Oday冇去會點 撞左時間唔得閒去

se 4班加埋
有成2,30張學生證剩低

我想問天地堂既話有D咩可以做,唔想返屋企,可以去邊到玩

溝女

尋日交學費，今日都無得開個cna
星期一幾點堂都無得睇

無去oday張學生證點拎
要自己拎定第一堂會派

想問下各位巴打 如果我上年SEM1 讀過SDD 同埋LAN
呢2科有冇exemption? 我上年quit左 宜家sem 1

要問返你的lecture睇下點搞 ! 好似可以以你當時成績，計落你現在讀緊的科目gpa !

咁撚爽! 好 唔該哂你先sdd同lan 讀少呢2科完全唔同講法

想問下Thei 用唔用得青大個gym room
洗唔洗搞d咩手續

開學了

有證就得

點解networking fyp大部分題目都是programing
無個關router & switch

如果唔鍾意讀ive,走去讀職專,會唔會差別仲大,學既野仲深左?

一樣簡單